[艾狗落地獄仆街死] 巴黎聖日耳門球迷吹水區(5)

PSG Squad 2017-18
Coach: Unai Emery
1 GK Kevin Trapp
2 DF Thiago Silva (C)
3 DF Presnel Kimpembe
5 DF Marquinhos
6 MF Marco Verratti
7 MF Lucas Moura
8 MF Thiago Motta (V.C)
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
15 FW Gonçalo Guedes
16 GK Alphonse Areola
17 DF Yuri Berchiche
18 MF Giovani Lo Celso
20 DF Layvin Kurzawa
21 MF Hatem Ben Arfa
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Javier Pastore
29 FW Kylian Mbappe
32 DF Dani Alves
37 FW Odsonne Édouard
40 GK Rémy Descamps

上季飛機盃賽冠軍

感謝List:

同場加映:

卡雲尼Fail特集

new post lm

一個post推兩個月

上個post都算快左
終於第5個post

正評係俾topic名

馬狗教練講撚到一陣又要打殺傷戰術 班廢柴冇歐戰踢冇負擔就要對邊出局搏攬炒

又掠水

馬狗成隊波都癲 無道德無體精

成身sponsor追ffp l ?

官方同Nike一齊搞活動
所以套字係特別版
仲衰撚過之前籍體字

估下對馬賽傷幾多件
我估3件

馬昆已傷 到時隊臨埋老野
咁樣就可以推拉比做中堅

後防:yuri 我 蒙尼亞 丹狗
中場:d23 拉比 25華
前場:迪馬卡叔包皮

全面進攻光榮出局

根據《隊報》的消息，此前有傷在身的巴黎後衛馬昆奴斯目前恢復情況良好，有望趕上下週巴黎與皇馬的歐聯。

馬昆奴斯此前右大腿有傷，而他也沒能進入周三巴黎與馬賽的法國杯盃8強的大名單。不過巴黎主帥艾馬利在新聞發布會上表示，自己對馬昆奴斯的恢復情況表示樂觀，他目前傷情並不嚴重。

這也意味著馬昆奴斯有可能趕上下週巴黎與皇馬的歐聯關鍵戰。同時，如果恢復情況良好的話，他還有機會參加週末巴黎與特魯瓦的聯賽。

BY WING

唔好到事踢踢下又換

迪馬fit

兩粒

25華+我 啲進攻幾立體

睇到3:0仲以為做咩error出番三日前個賽果

無左尼馬 好似仲順暢？

我又臨完場先入波

假象 係馬狗太廢
但進攻無左尼馬其實又會平衡d
對面防守變左唔夠針對性
無得話守死尼馬一個

冇左球王係左邊無意義咁鳩扭 進攻順暢左我完全唔意外

麥包比受左傷

又咩傷

有咩?睇唔到喎

睇返新聞話佢半場主動同艾狗講ankle痛要換

係時候擺達斯卡叔迪馬

其實尋晚Draxler打返攻中個感覺勁好
十足十以前踢禾堡果時

佢set 比卡叔個球
永續迪馬

佢尋日仲有球倒掛差d
艾狗睇撚到未 Draxler勁就勁係到
佢遠射未必場場有
但助攻跑位都係世界級

艾狗:要出L18當防中用，不了

琴晚個表現J到我pk
所以捱夜睇都抵

尋晚好多球都好近磅
倒掛 迪馬遠射 pastore頭鎚

keep得住呢啲射門質素
打皇仲有價講

總之一句講哂
如果對皇都唔出Draxler
艾狗你同我食撚屎

要出柏斯 達斯拿不了

球王養傷加到三個月
收咧了
應該同班巴西醫生夾份準備踢世盃

球員同會員都可以收皮了

佢隻腳傷左姐
會員都會照上黎鳩up
贏波輸波繼續小學雞式抽水

日日玩ig你都咪話唔爽

高爾圖斯老豆同鈀會過面

傾得成基本上同宣佈陷阱走冇分別

有卡吐係好事來
佢都算係世界級門將

6年球迷新報到

高爾圖斯竟然開到聲質疑干地, 睇黎走人機會都好大

做咩咁遲先入黎報到

好事 愈來愈多粉絲

車有前無後 而家Cahill同Luiz長坐後備
唔屌下都唔得 個防線咁撚樣

一直唔知連登有post 只有入whatsapp群

因為呢度都係得小貓3,4隻討論
可能你whatsapp group仲多人過呢個連登post

講真 我覺得干地係好教練黎
不過意大利教練換人真係好慢

巴打睇下可唔可以share去whatsapp group
炒熱個post
我地呢度講乜都得

佢地永遠比其他人慢半拍
先意識到要換人

好過某件西班牙教練鳩換/唔換

個群得15人 算啦

愛美麗真係好垃圾 如果做16郎可以炒左佢 都幾抵

照share個post啦
數唔係問題

巴黎其實已經浪費左好多年
15/16果季係最強陣容
奈何都係8強止步

如果巴黎打到去歐聯決賽 真係會飛去睇
但打極都唔到 真係屌佢

我去就未必去到
但上個post講過
如果巴黎今年冠軍
我送手足們一人一件
今季巴黎自選球衣連字
我真係好想送架

係唔甘心俾條撚樣咁樣搞到出局
明明禁住皇馬黎砌咁樣俾人打番轉頭

我都係

等下年換教練啦

psg有能力再行前
次次都有阻滯
希望下回合可以入返兩球

你出唔出到先

我都好想送波褲俾大家

舊年主場4:0一樣冇球王包皮
我對你卡叔迪馬有信心

古清講得好！

正選有L18做防中又出左局我罷睇巴黎今季既波了

班馬狗俾人數兩場3:0嬲鳩拆王子球場廁所

垃圾到
班球員贏唔到就整傷我地
班球迷輸唔起就整爆廁所
馬狗真係

Agger 理撚得佢今季做山寨三冠王啦

X3

其實依家我好矛盾
一方面認為人腳絕對有得晉級覺得唔應該放棄
一方面好撚想出局艾狗俾人炒

如果去到4強呢啲位出局 艾狗又有藉口玩多一兩季

艾狗張約有條古怪條款
歐聯去到四強定決賽可以續多一年
不過睇佢個款頂盡八強

根據法媒RMC的消息，在周中盃賽中受傷的巴黎小將麥巴比將在下週出戰皇馬。

麥巴比在周中與馬賽的法國盃比賽中半場就被換下，賽後巴黎主帥艾馬利證實法國小將腳踝有點輕傷。

不過根據最新消息，如無意外，麥巴比將在下週出戰皇馬。昨天他已在巴黎的訓練基地進行了恢復訓練，而RMC預測他將與卡雲尼和迪馬利亞組成進攻組合，在下週對陣皇馬的歐聯中正選。

BY WING

達斯洗定籮友坐啦

出L18正選再出埋局今季唔睇
講過嘅

gun

屌 睇包皮 ig story
Verratti 係PSG公廁
Yuri玩佢屎忽

25華次次都俾人玩架啦

偉亞個仔終於入大名單
想睇下係咪同老豆一樣咁有料

而且後防有個青訓新名
中場callegari成日見但冇落過場
btw等睇丹狗踢足一場 再正選打蝗斷氣

艾狗勁嘅地方係
佢張名單無論有咩人都好
出極都一定係果十幾個
其他用黎湊人數姐嘛
Guedes 以前場場有擺名單咪又係無份踢

今場斷估前面點都出偉亞掛
冇人踢中鋒啦
中後場就

好撚好笑
華拉堤本身都gay gay地

佢同拉比一樣成鳩日自拍露肌

學防傷個就玩完

後防傷一件隨時主場俾人456
中東佬炒人炒得咁優柔寡斷抵死啦 俾艾狗搞撚左一季都唔炒
拜仁俾肥安搞左一季 一輸分組賽即炒 鈀

哎呀

皇家馬德里近況雖然回勇，但球隊卻又馬上受傷兵問題困擾。繼後防的馬些路及中場的卻奧斯後，隊中另一主力莫迪歷亦告受傷，於下月對巴黎聖日耳門一場歐聯大戰中上陣成疑。

除了莫迪歷以外，皇馬目前陣中主要傷兵有馬些路及卻奧斯，3人都是球隊難以代替的絕對主力，如果他們都未能於歐聯16強次回合對PSG一戰上陣，「銀河艦隊」隨時有可能由贏變輸。
（）

呢三件都未好返？

有機會係出口術

我都覺 馬些路抖咗咁多場應該出得

真係傷到出唔到呢啲大戰啲報紙佬仲唔大寫特寫咩

艾狗傻撚左呀

貼錯圖 呢張至真

笑撚咗
歐洲第一鳩陣王當之無愧

一間輸鳩埋班球王鈀又瀨冇球王

見到個陣容 完全唔知講咩好

冇波入了

話撚左 根本其他人係用黎砌數
屌你搵Draxler踢假9都有嘅
呢d波輸撚左佢 比新仔上下場啦
艾狗仆街啦你

最撚鳩係
下場都對皇
你仲敢出迪馬踢右翼
大佬啊 佢到時頂尼馬個位
你唔比佢抖下都起碼擺返岩個位啦

可能想收起迪馬呢

包皮打左囉咩呀

而家睇艾狗個撚樣
到時一定係推Draxler踢左翼
中場繼續出路些素

之後你坐bench
比人炒夠3球先換

艾狗我立即屌你老母
Draxler踢正前個作用係邊度
佢咪又係塞係中間拎位
而家左右閘都禁上去踢
無卡叔係到做支點
一球都入唔到你柒唔撚柒左D

屌你老母 艾馬利個腦坐撚住左?

本身就冇

俾你開口中 新仔攞黎擺

咁樣入左😂😂😂

對面後防on9
屎忽撞棍咁入波
迪馬

鳩波鳩陣鳩領隊鳩入球

呢球波最唔鳩既位
就係Draxler同迪馬又做到野

踢個人質素
求其擺啲人上去天才波搞掂

老野都踢到上前場
可想而知對面有幾垃圾

屌你老母神撚到
用丹狗換迪馬
換新仔出黎得唔得你老母臭化西

耐唔耐先睇直播
真係睇到燥
好登Draxler唔抵
岩先又傳球靚波

佢老尾換人真係好有趣

幾靚都冇用
冇人識入

條友排陣換人不嬲都鳩鳩地
見fifa 高rating就放出去
快快手炒左佢啦

而家右路 丹狗+蒙尼亞
輪流踢閘同翼
真係唔知艾狗咩Logic
咁玩法下場係出邊個呢

一隊班霸贏得一球

艾狗俾你估到就唔叫艾狗啦

負負碌碌又入多球
咁樣拉人都無犯規
對面又成碌木咁企係到
好撚野

有乜關係
唔通要場場大炒456咩
拜超都未必會係啦

偉亞換L18
偉大艾帥的思考方式

韋亞in

屌你老味
贏緊兩球就比Draxler抖下啦
而家姐係又塞返佢落攻中啦wor

無錯

佢唔換走我 就愈覺得下場唔使出 屌佢

艾狗成日要啲球員一場踢兩個位
個撚個都俾佢搞到位置混亂

嘩屌 一個唔覺意傷就大獲

條撚樣愈諗愈似
下場 迪馬踢左 包皮右
中間鐵膽 拉比+華拉提 再鳩其塞個

球王傷就係艾狗條撚屌造成
8x分鐘都唔換
明知馬狗踢人咁款都唔保護下球員

L18

唉

大家mark定我呢句啦
Draxler輸緊3球就會出黎架啦

或者80分鐘後

嘩 呢球都判得好差下喎
差好遠喎越位

韋亞件衫連名都無

有賭波果d 呢球應該屌哂鬼

本身冇諗過艾狗放佢落場咪唔印

之前啲十二點波推得半版
依家終於推到一版

大家見到個陣都嚇一嚇

其實係咪想睇閪教練豬波掩面

過幾日有得睇

一於到時出局之後
個Post擺埋呢張相

出左局應該會掩多次
擺晒兩張

另一邊皇馬又贏
牙朗入兩球
但正選個個上足咁制
拖舟又係咩玩法

幫佢地攞態上力

尼馬確定將無緣同皇馬的次回合較量，這對皇馬來說無疑是一個好消息，但實際上皇馬也受到了傷病的困擾，據《馬卡報》報導，皇馬的中場雙核莫迪歷和卻奧斯很有可能會因傷錯過過同巴黎的比賽。
今場面對基達菲，莫迪歷和卻奧斯都沒能進入大名單，而在賽前皇馬的最後一趟訓練課上，他們兩人同樣沒有參加同球隊的合練，而只是在健身房內進行恢復性訓練。《馬卡報》就指出，距離同巴黎的比賽只剩下3天的時間了，他們兩人卻依然不能身披訓練服和隊友一同訓練，這意味著他們很有可能會錯過同巴黎的比賽。
該報導還指出，莫迪歷和卻奧斯必須在週日之前給施丹做出回覆，他們是否能夠在比賽中出場。而施丹也在做最壞的打算，今場比賽施丹就派上了伊斯高，同時讓巴爾回撤到更加接近右邊中場的位置上，對巴黎的比賽做了一次提前的演練。
不過，皇馬的另一名傷員馬些路今場比賽傷癒歸來，讓皇馬球迷安心不少。而後備場的馬些路還助攻C.朗拿度完成破門，表明傷病並沒有讓自己的雙腿生鏽。

Modric kroos應該出唔到

終於有啲好消息聽下

無左呢兩件 皇馬中場完全控唔掂
雖然我地都唔係好好多

c朗巴爾都輪到你隻L18喊住番更衣室啦

我驚阿辛斯奧同華斯機師多啲
呢兩條友近排愈踢愈上力

施丹唔會貿貿然擺阿辛出黎既我估
主場都係艾狗on99換走卡叔冇左個進攻點 施丹先放膽放阿辛出黎攻

其實諗番上年4:0有個好重要一環
馬度迪跑上跑落無限體力咁款 對面禁區又有佢自己禁區佢又係度
拉比都放心去同kim仔配合守死美斯

今年係攻力特強掩飾左冇馬度迪呢個損失
其實今年失球數字係好肉酸 所以反cup唔係冇希望 難囉 特別冇球王係度

我覺得有機會追返平打加時
不過防守真係好緊要
isco kovacic都夠玩殘我地中場

Emery named an unfamiliar XI during the win over Troyes, with Neymar joined by Kylian Mbappe in the treatment room, while Marco Verratti and Edinson Cavani were among those rested.

The coach gave a full update on numerous players after Saturday's win and is expecting to have everyone other than Neymar ready.

"They continued the work," Emery said of the absentees. "Marquinhos is fine, he will be able to train with the group on Sunday.

"Marco Verratti had a little pain. He wouldn't have been 100 per cent for Tuesday if he had played in Troyes, that's why we rested him.

"Kylian Mbappe, we thought he could play, but the doctor decided he was better off resting. On Sunday he may be with us and I hope he will be ready.

"Cavani ended up with a knock against Marseille. He could have played, but it was better that he rested too.

"[Javier] Pastore also had minor calf injury, but I hope he will get better. Apart from Neymar, I hope everyone will be there."

眾師兄弟歸位 （除咗球王）

睇黎艾狗好滿意尋晚天才式踢法
之後再黎多次球王袋底
下場對皇一定食撚滑

*奶

1:琴晚達斯拿踢正中=有波入=贏波
2:黎緊打皇要出線=要有波入=贏波
結論:達斯拿踢正中=打皇贏波=出線

艾狗簡直係天才

仲勁過戰術大師雲高爾

唔關巴黎事但都係足球事

R.I.P
生仲真係好無常

真係好突然
祝家人安好

迪馬 卡叔 包皮
拉比 L18/莫達 25華
yuri 施華 馬昆 蒙尼亞

九成咁出 信唔信

最理想就係正中用Draxler
踢4213 不過艾狗

《每日郵報》援引巴西 UOL 報導，如果巴黎聖日耳門球星尼馬贏得金球獎，他與NIKE的合同中規定他將得到100萬美元的獎金。

尼馬在2011年和NIKE簽訂至2022年的合同能讓他每年入賬4000萬歐元，其中還包括了一筆豐厚的獎金。尼馬第一次贏得金球獎將為他額外帶來100萬美元的收入。之後如果他再拿金球獎，他每次得到的獎金都會比上一次高100萬美元，直至第4次獲獎。之後，尼馬每次贏得金球獎都能得到400萬美元。

近年來，金球獎被C朗美斯二人包攬，但尼馬在2015年和2017年排名第三。目前尼馬正在從腳踝手術中康復，預計休戰3個月。

今夏的世界盃對尼馬在經濟上同樣重要。如果尼馬帶領巴西隊捧起大力神盃，他將得到5萬美元，如果他能成為世界盃金球或金靴，還能入賬20萬美元。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽
篇報導好無意思
呢d錢對球王黎講濕濕碎啦
佢一定係想要獎項多d

我估係咁

迪馬 卡叔 包皮
拉比 我 25華
古沙華 施華 馬昆 艾維斯

艾狗大戰實擺雙防中
25華+三揀一
拉比負責無波走位

btw佢完全睇唔到25華根本唔係防守既材料 但要佢做咁多防守工作想點
25華明明俾肥安改造成一隻用波長傳出色既防中 依家俾艾狗搞到 意大利俾西班牙數果場25華完全不知所謂九成都係艾狗亂黎搞成咁

不停咁用新聞將球王同錢掛勾
曲線強調佢係一個貪錢既人

季初4231明明好好睇
2擺兩隻中場鐵腳
3擺球王 達斯拿 包皮
1擺卡叔

踢出黎幾有組織
依家又係度用433防守 打fifa咩

今場焗攻無得條撚樣唔擺多個攻中
如果真係出路些素/莫達 只可以講佢真係on9到冇藥醫
另外，有華拉堤用波壓場俾人感覺成條中場線穩陣好多，佢個作用好似莫迪歷咁滿場飛，唔出佢唔得

艾狗用錯佢
佢既角色係類似派路個種hold波派牌 有空間時就上前到對邊禁區附近
艾狗就當佢防中咁用

根本巴黎中前場有適量既互傳互動就可以減輕mcn負擔之餘提高中場既威脅
依家俾人mark死兩翼就成隊廢左武功咁

艾狗

華拉提作為cam
入波同助攻數字都唔係好夠

佢防中黎架
不過係playmaker個種
助攻唔夠就真既 因為艾狗往往當佢馬度迪咁用 明明box to box能力差到無倫

屌係喎 柒左
佢黎左5年 季季入球都唔多過3球

冇計 三個主帥得肥安識用同安排戰術 中前場分工清晰 25華可以有效咁傳前場
佢同拉比絕對可以改造成巴黎雙核
偏偏白蘭斯同艾狗兩個都唔識用

好難怪25華想走 艾狗咁撚樣用佢我諗冇人會開心

包皮有機會出唔到皇
迪馬達斯

Go Barcelona la diu

Draxler頂左路都ok
分分鐘好過出包皮

達斯卡叔迪馬

巴黎體育總監安特羅-恩里克近日接受了《隊報》的採訪。在訪談中他表示，尼馬肯定會繼續留在巴黎效力。他同時表示現在還不是談艾馬利未來的時候。

問：當得知尼馬受傷的時候，你覺得天塌了嗎？

恩里克：這的確不是什麼積極的消息。他在場上是世界上最好的球員，他以一種無與倫比的方式幫助著球隊。但我覺得尼馬現在仍然能夠幫助球隊。

他能在精神上給予我們幫助，他和隊友、球迷之間的聯繫，這會給球隊帶來積極的影響。即使他無法在對陣皇馬時出場，我們仍然能感覺到他在我們身邊。他已經給了我們很多鼓勵。

問：巴黎需要學會在沒有他的情況下好好踢球嗎？

恩里克：這並不是一個很嚴重的傷病，這在足球世界裡很正常，這並不是噩夢。他只會缺陣一段時間。

問：對陣皇馬的這場歐聯次回合比賽意味著什麼？

恩里克：這是我們所有人都期待的一場比賽，所有人都願意為球隊貢獻自己的力量。球迷、球隊和媒體都很有動力繼續前進。

問：如果巴黎最終被皇馬淘汰，那是否意味著去年夏天的大投入是失敗的？

恩里克：我希望去談積極的方面。我們現在都很有動力，也相信能淘汰皇馬。我們知道我們在馬德里的表現是很棒的，這意味著我們也是世界最好的球隊之一。

如果你要問我，巴黎是否能夠淘汰皇馬？我會回答是。

問：我們總是說，這個賽季裁判的判罰有待商榷……

恩里克：這不僅僅是此前首回合比賽所顯現的，上個賽季也發生過同樣的事情（歐聯1-6客場不敵巴塞）。

現在一個關鍵的問題就來了：為什麼每次都會發生這樣的事情？為什麼會發生這麼多次？

在與皇馬的比賽前，所有人都知道這是賽季之戰，但這種重要的比賽需要的是最好的裁判。但當天我們擁有的卻是一名44歲的，沒有多少大賽吹罰經驗的裁判。只需要看看他的簡歷就都清楚了。

問：回到歐聯淘汰賽的問題上來，如果巴黎最終晉級了八強，那麼是不是能讓去年夏天的付出變得有意義？

恩里克：我們不能按這種邏輯去思考問題。我們會說：我們一定要拿下歐聯，但這些都是沒什麼用的話。我們要做的，就是全力以赴地在每一場比賽中展現出最好的自己。

歐聯對我們來說當然重要，但這不是世界末日，巴黎在歷史上遇到過很多次大戰。

問：你覺得尼馬是怎樣改變巴黎的？

恩里克：尼馬讓球隊到達了一個新的高度。麥巴比、尼馬、卡雲尼和華拉堤這樣的球員，讓球隊的水平提升，也讓聯賽的水平提升。

我希望看到尼馬來法國踢球，在巴黎踢球。因為如果所有的頂級球星都在一個聯賽踢球的話，那是不公平的。

問：那麼外界對巴黎的態度，是否因為尼馬的到來而發生了改變呢？

恩里克：尼馬簽約巴黎，說明巴黎有著吸引頂級球星的潛力。我們有著吸引世界上最好球員的能力。

問：尼馬是否凌駕於巴黎聖日耳門之上？

恩里克：不，所有球員和高層都要服從球會的利益，球會的利益高於一切。

問：你說的這點，我們很難相信。

恩里克：尼馬是場上的領袖，這毫無疑問，但我們還有其他為球隊效力過5-6年的球員，他們也是年輕球員的表率，比如拉比奧特、甘佩比、艾路拿等等，他們對球隊都很重要。

關於尼馬的傷病，我們和他的家人，他自己以及巴西國家隊的隊醫聊過，我們最終做了一個對他來說最好的決定。這完全是為了尼馬的身體而考慮的。

問：上週二晚，艾馬利說“尼馬有小概率出戰皇馬”，而當晚尼馬的父親就說：“尼馬必須做手術”。這期間發生了什麼事？

恩里克：我們做出的第一個決定，是讓球員有3天的時間去恢復。後來我們徵詢了醫生的意見，於是決定讓尼馬手術，全程沒有爭論。我們尊重醫生的意見。

問：現在外界關於尼馬前途的問題有很多傳聞和爭論。

恩里克：你去問他啊（笑）。我非常清楚外界為什麼會有這麼多傳聞。西班牙媒體和法國媒體不一樣，他們是反巴黎的，所以西班牙記者總是以“尼馬是不是在巴黎過的不開心”為問題去調查。

你怎麼不去問C朗在馬德里過得開不開心？

問：巴黎此前在輿論場裡有很多不和諧的傳言（比如卡雲尼和帕斯托雷在年初遲到的事件）。管理層為什麼始終沉默？

恩里克：足球界的交流和溝通，存在於教練和球員之間。如果我們覺得有必要出來回應一下傳言，那我們肯定會這樣做。但我們決定不去回應那些傳言。

在英格蘭，球會的領導們只會在會議上談論利益和權利，而不是在媒體上發言。如果我需要出來發言的話，那也沒問題，但我選擇不予以回應。

問：此前隊內的一些爭議，比如12碼事件，你會介入還是不會介入？

恩里克：對我來說，兩三名球員去競爭射12碼，這是好事啊，這說明他們非常有決心，有抱負。這就是競爭，我對競爭100%看好。

問：你怎麼看待歐協的公平競賽原則？如果下週二的歐聯被淘汰，那是不是對球會來說很不利？

恩里克：不，不會的。我們一直在遵循歐協的公平競賽原則，我們不會對此過多擔心。

問：你在冬窗期把盧卡斯賣了，但這對於財政平衡來說是不是還遠遠不夠？

恩里克：是的，他的轉會費是2800萬歐。但今天不是一個談賣球員的時候。我們有著非常棒的球隊，商業運作也不錯，收入也很可觀。球會現在有條不紊地在運作。

問：艾馬利的合同在今年6月到期。他的未來是否與歐聯對陣皇馬的比賽結果緊密聯繫？

恩里克：現在還不是談論這個話題的時候。我和他之後會就這個問題聊一聊，當然那得等到賽季結束了。

問：他會尋找下家嗎？

恩里克：他非常愛巴黎。我們之後再討論吧。

BY WING
(fb )

最撚失敗果個收購咪舊年四張幾果個西班牙人

Mbappe ready for PSG return against Real Madrid
5 March 2018

Kylian Mbappe has handed Paris Saint-Germain a fitness boost ahead of Tuesday's Champions League showdown with Real Madrid.

The Ligue 1 leaders' hopes of turning around a 3-1 first-leg deficit in the last-16 tie were dealt a hammer blow when Neymar suffered a broken metatarsal in the 3-0 Ligue 1 win over Marseille a week ago.

To compound matters, Mbappe sustained an ankle injury against the same opponents in the Coupe de France but the teenage France forward is ready to face Zinedine Zidane's European champions.

Speaking at a pre-match news conference, PSG head coach Unai Emery said: " Kylian Mbappe trained normally with the squad yesterday. The only player, apart from Neymar, who did not, was Javier Pastore.

"Normally, all players will be ready for tomorrow's match against Madrid, except Neymar."

This near-clean bill of health means Thiago Motta and Lassana Diarra offer more experienced options in the holding midfield role, where Argentine youngster Giovani Lo Celso struggled at times during the defeat at the Santiago Bernabeu.

Thiago Silva, Marquinhos and Presnel Kimpembe will also contest the two centre-back slots once more after Emery controversially left club captain Silva on the bench in Madrid.

"Both Lassana Diarra and Thiago Motta possess the experience for this sort of big European match," he said.

"All three central defenders are ready to play against Real Madrid. We will see after the final training session.

"The 11 starters and the substitutes will all be important against Real. Everybody will need to chip in."

Although their late collapse in the Spanish capital makes PSG the underdogs, a 4-0 win over Barcelona at this stage on home turf last season gives cause for optimism and Emery called on the Parc des Princes faithful to greet their illustrious opponents with a cacophony of noise.

"It is a very important moment of the season, a unique moment for all the PSG supporters and all of France. The Champions League is a major objective for the club," he added.

"This match is different. Above all, it is in Paris. We will be 12 with the support of the fans.

"We need to stay united on the inside and also show that from the outside. We want unity with the PSG fans.

"It is the first time that we have played an important Champions League return leg at the Parc des Princes. This is something different."

包皮出得

手足準備好出局未

準備深潛幾耐
我準備世界盃月先番黎呢個post

起碼成個月唔敢出公海

出局就下季見啦大家

追殺艾狗到佢俾人炒

作為樓豬嘅我
我會諗定下個post點執靚佢擺出局精華

我要再重申
下場對皇出唔到線
我撚得你巴黎本土飛機王

我撚理得你巴黎本土飛機王

深潛到艾美利條撚屌走為止

名單出左
球王以外full team
睇下今次雪達斯定迪馬

反杯我吞左件衫佢

gun
反cup到買一件包皮供奉
出局買一件艾狗燒

打算買5k 巴黎晉級
4倍fat fat

巴黎今晚加油
踢撚死班垃圾蝗

gun
反cup 邊個入波就買佢衫加印
出局屌撚爆艾狗

係咪都屌爆佢啦

入到決賽就放過佢一馬

但都要炒

俾皇馬炒多獲 再炒埋個教練

gun
反cup邊個入波買撚晒主場作客訓練波衫龜背乜7都印佢名
出局就當我無講過

講少左
係飛去巴黎屌爆艾狗

組團book定機票ok?

好忐忑 晉到級條艾狗又多多事實唔撚走
晉唔到又要玩多年

屌你老母死艾狗

擇定名 咪走數呀

1. 達斯拿（堅想去）

2. 卡雲尼 （有假放就去）

晉級就印波衫隊

1）卡雲尼 （入到波果個主客二客買哂佢）

2）達斯拿（自己入波/助攻即印主客）

八強出局咪晉到級艾狗又死

3 麥包皮 印作客長袖入波者

4. 今晚邊個carry就印邊個 （二客）

5. emery
要不是艾帥那能反cup

客皇家馬德里1：3落敗、陣中主力尼馬又需長唞，對志切成為歐洲球壇新霸主的法甲班霸巴黎聖日耳門（PSG）而言，今季的歐聯之路，似乎已走到絕境。不過守將丹尼爾則堅信，只要在主場踢出首回合進攻水準，巴黎就有絕地反擊之機。

皇馬卻奧斯莫迪歷C朗傷勢無礙

丹尼爾在賽前記者會上直言，摒除最後賽果，巴黎聖日耳門對皇馬首仗其實不落下風：「就憑首回合的比賽，已證明我們有扭轉敗局的能力。不論是踢法，或是製造入球機會方面，我們都能反客為主遠勝皇家馬德里。只要我們的鋒將能延續上仗表現，皇家馬德里就會難以招架。」

惟提起進攻，失去首回合對皇馬一役錄得13次突破，並為隊友製造3次射門機會的尼馬，對巴黎聖日耳門而言無疑雪上加霜。丹尼爾也承認，沒有尼馬在陣是一大損失，但他同時也表示：「既然已成事實，就應更努力設法克服困難，再怨天尤人也沒有用。」預計傷癒復出的基利安麥巴比，將取代尼馬成為主隊力爭收復失地的重心鋒將。

至於手握2球優勢的銀河艦隊，此戰則迎來好消息。早前因傷缺陣的中場重心卻奧斯、莫迪歷，皆能趕及於此戰復出披甲，上周聯賽對基達菲一役傷出的王牌球星基斯坦奴朗拿度（C朗），據報亦已無礙

我都係去買定艾狗波衫先

Ching好重手 4倍買到得返3.7
我都唔汁輸 整返注

約左經紀聽日睇樓了

屌 施丹又出口術

今朝4倍

比樓上達斯拿巴打買到得3.7

聽朝要去粉嶺做野
我要坐個半鐘車去
唔撚理咁多 睇左先講
要見證大敗絕地反擊！

一陣睇波番工一條龍
用睇完艾狗換人個道火去開工應該可以搏加人工

夠我慘 今晚凌晨機想睇都冇得睇
一落機我唔睇賽果住 係度追返哂大家嘅討論慢慢知成場波係點
大家要踴躍啲討論

達巴 safe flight

上fd度睇 唔即討

Thanks包皮巴
希望我今晚助攻俾你射爆皇馬

Oh
會唔會得返卡叔係度自言自語推足一版

有包皮同其他鈀陪佢 又有球王入黎講冇佢即輸
他不孤獨

Btw, 巴黎晉級個賠率由開盤4.2跌到落3.55
邊班手足咁勇敢

球王養傷，連會員都潛埋水

俾你地玩走左

今晚實有聯合軍

扮咩呀巴打 明明你訓身左
我就小注

你手足可能入左青山醫病

一個都照推

而家訓個靚教
因間3:45起身 準備屌艾狗

在經過當地時間今天凌晨巴黎球迷騷擾皇馬的鬧劇之後，巴黎警方已經逮捕了極端球迷組織成員。

根據科貝電台隨皇馬出戰巴黎的記者Arancha Rodríguez透露稱，在經過昨晚巴黎聖日耳門球迷在皇馬住宿酒店外燃放煙花的鬧劇之後，巴黎警方逮捕了鬧事的兩名主要成員。

在當地時間3月6日凌晨1：30左右，50多名巴黎極端球迷組織的成員前往皇馬在巴黎住宿的巴黎萬豪大酒店，他們在酒店外鳴放煙花爆竹，並且製造各種噪音，希望干擾皇馬球員的休息。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

影衰晒

等睇你盡情屌

睇盤路 其實今晩贏硬 係唔知贏幾多粒

好眼訓

埋位

真係唔出Draxler

大霧到

好撚難睇

上呀!

你唔提我都唔記得仲有呢個人

冇睇開，想問個左閘掂唔掂？

訓醒未

今季穩定過古清 無乜問題

個長傳嚇親

屌 平安鐘

差d失

踢緊乜鳩 D波狂斷
皇馬踢到咁牌都無張
25華就硬食左張

好似未訓醒咁

左邊一定係出Draxler好d
出你唔係唔得
但近排狀態唔好 後備上陣好過

暫時睇 要入波 死球角球好緊要

draxler不嬲打開後備?
利申無睇開鈀

覺唔覺中場成日走漏一件

佢係正選料
但艾狗係都要出契仔路些素

迪馬今日反而麻麻地

屌

好彩彈出少少

艾路拿

係陷阱應該就喊緊

咁搞法 和都偷笑

D波卡死左右兩邊
想出又出唔到
中間得卡叔

屌你個包皮呀 而家先黎獨食

橫傳比我搞店啦屌

平時又識做波 大賽先黎on9
入更衣室食鐵棍啦準備

呢球認真抵屌
上半場最黃金機會嘅一球

屌。。放煙。。。

牙朗

完

訓得

炒左愛美麗條粉腸啦

放乜撚野煙

好心咪撚放煙啦屌
害埋自己人
乜鳩都睇唔到

都on9 又拖時間 又阻龍門視線
咁做又樣衰唔公平

迪馬利亞究竟省左幾多次人博角球？

draxler呢

換柏斯
艾狗真係神換人

比返人睇下你係隊法甲班霸唔該
主場黎

好波呀球証

黑哨

紅撚埋

痴撚線

我已經冇話可說了
炒左艾狗佢一了百了

等睇中場比人中出80連發
人地已經收起卻佬同魔迪

球証 你識吾識吹？

10人應戰仲可以點踢

爭氣呀 印衫

12碼無亂比
但d犯規鳩黎
Verratti抱怨兩句姐
點都唔洗再黃啦

仆街垃圾艾狗快撚啲死啦

唔係圍住個球証唔洗比牌啦

捱夜睇閪波
恰陣好過

加油砌多佢兩球

追和打加時仲大獲

紅撚左25華反而多左攻勢
屌你大帝波

加時先輸都好過而家咁

追啦舉手

唔係賓斯馬輸左啦

呢個真

出埋bale 真心唔知艾維斯先頂

卡叔都要返黎拎波
岩先個氣勢食唔住

會員Draxler繼續做雪條
艾狗

食埋個麵訓陣先

潛水艇準備

好耶 換教練

艾狗我屌撚死你條陷家產

今季唔會再睇巴黎嘅波
師兄弟有願再見
得閒上黎share下波衫 J下衫仲好
艾狗我祝你生花柳死

而家走去出迪亞拉做乜鳩啊
話撚左要出Draxler啦

好撚野呀愛美麗
世界級換人

下季見 期待新教頭 (吾要雲爺爺）

巴打歐聯特約戰士？一出局即刻唔睇咁衰仔既

有睇開psg就知個教頭幾on9
一日有佢教 psg洗幾多個億都唔會係大賽有好成績

痴撚線...究竟我得罪艾狗啲乜

你就衰在個教頭係艾狗

你拉番上去睇下我地幾個老死發過咩誓先啦

唔撚想再傾艾狗波了
今晚食咩好

唔敢出公海了

有咩所謂
經過舊年之後仲有咩好怕
今年由頭輸到落尾都冇人會覺得出到線

艾狗ig

成隊波每個人都咁勁
咪又係比佢一個玩殘

艾狗

主席心入面應該屌哂鬼
咁撚多人選
揀個歐霸專家教山寨波

根本就應該All in
出你唔要莫達
上半場如果Draxler係到
攻勢一定猛好多

不過下個post開應該要幾個月後

唔傾波傾第樣
想買三國志 買邊集好

13好似幾好 有得溝女
14有排先出 不過應該無乜突破

58先識換走莫達仲要換個廢既柏斯落場不如咪撚換

13俾人屌得好犀利
8同9好唔好玩

達斯開火屌艾狗

你無做錯到 係艾狗on9

其實以前就差唔多
13都唔差嘅
可能d人覺得新系統麻煩

決定將呢個post變為狙擊艾狗post
直到佢走為止

想死...灰哂

ok

發覺自從艾狗黎左之後我已經對輸波 出局呢啲詞語盲目左 完全對出局感到絕望
白蘭斯都冇呢種感覺

預左

無所謂啦 季尾例牌有飛機盃
聯賽除左上年無
之後都拎硬咁制
法國鈀迷enjoy做山寨王
繼續 PSG is the best

甘心淨係做個土皇帝咩

其實真係無計 聯賽水平太低
有錢有球星都無用
成隊波都唔識進步
好似英超以前咁勁就係因為競爭夠大
隊隊波都博命踢 所以有一段時間壟斷
我地出去踢咁廢
根本係改變唔到嘅環境問題

法國以外既鈀唔係咁諗

球王黎之後當法甲游樂場咁撚人
終於對馬賽瀨左野

成隊波心態都有問題
馬杜迪去左祖記後都講
最大分別係巴黎唔會chur人訓練同gym
佢一去祖記 唔出現就會比人捉過去
巴黎咁撚hea
出去都知個水平差幾遠
贏拜仁真係屎忽撞棍

賴抽籤做咩
比你贏左皇馬 對其他咪一樣奶野
球隊要進步 首先要換左件教頭先

簽返黎印波衫 放假渣嘛
鍾意就踢

其實編文既頭都有提到佢地踢到咁樣入到八強一樣出局
佢地唔係賴晒抽簽既又
尾有講法國本土賽佢地已經唔care
艾狗一定要躝

呢樣真

艾狗幾時走
屌 因間做埋d野
就出篇狙擊文

不過講真 今年無上年咁燥

我諗到今時今日冇真鈀會迷艾
由一隻黑馬俾艾狗教到變十六強

慣左仲點燥得落
已經預知到會出局仲洗乜勞氣

上年睇到爆晒粗
睇住最後個球 個種心碎

上年同班聯合軍睇次回合
得一個係疤迷
最尾反勝比佢得戚到
果下已經死撚左心

依家望撚到沙治奧羅白頭硬係形住佢好梗眼

我仲記得個下我成個人企左起身 跟住冇訓 成日燥過火屎 啲fd想抽水都唔敢抽

Paris Saint-Germain have reportedly made contact with Arsene Wenger about the 68-year-old succeeding Unai Emery as manager, amid rumours the Frenchman will leave Arsenal this summer.

冚家產吖
黎左件廢老
即刻賣尼馬買2和b

垃圾球會摺撚左佢啦 買尼馬包皮打曬飛機

球王過皇馬美夢成真

吾撚係啊

買入伊禾比 同麥巴比一齊比翼雙飛

點解上面又有隻狗入左黎
Block左睇唔到佢吠乜

block左睇唔到

拉比奧特在球隊輸給皇馬後評價了這場失利：“被淘汰很遺憾，本場比賽我們上半場控制了比賽，但是對手的入球給我們造成了沉重的打擊，隨後我們少打一人一切變得更加艱難。我們已經盡了全力，但是還是被淘汰出局了。我們現在所有人都非常失望，我們要好好分析一下失敗的原因，特別是在有這麼多出色的球員的情況下。”

拉比奧特展望未來時還保持了希望：“這次我們沒能做到，但是未來我們肯定能成功的。球迷們一直在支持我們，我要向他們道歉。我們今天盡力了，但是沒能做到。”

打少個 失左球先出力

失左球先壓上去踢
仲有上半場唔係控制
係根本無位入
對面連牙朗都返黎守波

皇迷想講句
愛美麗真係白痴仔黎
落後收迪馬收包皮
仲要出迪亞拉
唔出打親皇都有好表現既達斯拿

認同 但已經慣左
首回合睇艾狗個陣都知咩事

佢老母就盡左力
除左施華馬昆其他上半場仲發緊夢

yuri都ok既 不過有球長傳比呀朗 佢頂唔走

前兩版仲係度講冇達斯一定輸
點知

Yuri 衰在太過穩定
其實博d出古清都得嘅

首回合皇馬下半場轉442搶中場
三人重點守邊已經證明成功

今次照copy巴黎都係回應
教練團成個月食佐屎？

上YouTube 都幾十條戰術分析講你戰術點輸啦

條撚樣淨係識433架咋
明明季初幾場4231打得幾好 夾多幾場練熟左拎出黎打主攻唔係冇雞偷

今場明明就一定要攻 佢就出莫達玩防守打反擊
華拉提防守唔掂落剷唔收佢今日先知咩?季初咪咁樣食紅食到停賽囉 仲要佢守 又食紅
莫達冇氣冇速度佢唔知咩?出佢拖慢條中場佢唔知咩?照出 有迪亞拉唔用

淨係數佢今季歐聯輸個三場既錯都夠出書

我寧願佢出我再擺迪馬左翼好過
起碼有夾過打one two都好啲

隊長泰亞高施華在賽後表示，這場失利不是教練的錯。

“這場比賽對所有人來說很困難。我們今天做得不夠，本可以做得更好的。輸球不是教練的錯，我們球員在場上踢球，他要做的是做出最佳選擇。”

“我知道我們之後需要做出改變了，看看主席會怎樣做吧。尼馬和他父親說他會留在巴黎，我們世界盃之後再看吧。”

BY WING
(fb)

人唔笑狗都吠

仲攬艾狗 老野愈老愈懞

一個連球員特質都唔清楚嘅教練
點會帶得好隊波

尋日算唔算輸黑哨

歐霸教練始終都係歐霸料

已經冇心機屌佢...又要等下年唉
總之，今年最希望收到嘅足球界消息就係
1. 炒艾狗
2. 佢仆街死撚咗

3. 佢生花柳死唔去

容許非巴黎迷講兩句
艾美利最on9唔識儲存球員力量去踢歐聯
在上上場打馬賽3比0都唔懂收尼馬已經on9
人地皇馬上星期三打愛斯賓奴大半後隊後備出場，好明顯養生足球打巴黎，星期六比球員操下
歐聯唔係180分鐘比賽，要準備2至3星期，艾美利唔識在適當時間換人，仲有唔識控制球員情緒，好明顯成隊波向心力都有問題，尼馬同卡雲尼一定未解決心結。

人地對手皇馬賽初比賽狀態用垃圾形容，施丹一個可以慢慢改變成隊皇馬，你個艾美利做到d咩？

輕鬆 你講嘅野基本上都岩
根本艾狗都on99
佢係一個非常三流嘅教練
係巴黎個主席on9
比著係英超 上年咁樣比人杯啊
一早炒撚左 仲會比時間佢咩

下個post頭乜撚野都唔好要
淨係擺呢三張夠了

跣手自膠

非巴迷，但都好想巴黎收蝗皮
我都明白有個傻仔教練好慘
好似我最愛嘅意大利國家隊又係有人腳唔識用搞到無得踢世界杯
加油，下年收蝗皮

據法媒RMC的消息，巴黎聖日耳門的老闆、卡塔爾國王塔米姆對於巴黎在歐聯的表現非常不滿。

塔米姆已經有近一年的時間沒有在巴黎主場看台看球了。由於昨晚歐聯與皇馬的比賽極為關鍵，他出現在了王子公園球場的主場看台上。

不過他在目睹巴黎的表現後，變得非常憤怒。據悉，在華拉堤下半場吃到紅牌後，塔米姆憤怒離席，沒有看完全場比賽就已走人。

BY WING

買起艾狗

主席都o撚哂嘴
唔好話金主係點諗啦

艾狗都有人撐

叫isis炸佢

熱刺球星盧卡斯近日在接受法媒採訪時，回顧了自己在巴黎時期的往事。他坦言不明白為什麼自己總是無法進入球隊的大名單。

“我真的不明白，直到現在都弄不懂，我此前曾是球隊的二號得分手，也送出過很多關鍵助攻。我參加全隊的訓練，但比賽時我只能待在家。”

“我甚至連球隊的大名單也進不去，這就是發生在我身上的事情。我只有在回家抱著兒子時，才會忘卻那些煩惱。”

“後來我只有在訓練中努力，希望在巴黎重新獲得機會，或者在其他球會找到機會，於是我轉會到熱刺。在巴黎的那段經歷讓我成熟。”

BY WING

洗唔洗搵人提下佢上年佢踢到點撚樣

佢已經唔係大賽型球員
平時都隱哂形
仲好意思係到講d咁嘅說話

唔知佢依家係熱係咪都咁獨扭

巴黎中場泰亞高莫達近日在接受採訪時表示，本賽季歐聯有可能是自己踢的最後一次歐聯。

“未來會怎樣？我不知道，至少現在並不清楚。接下來我回家，然後好好思考一下自己的未來。”

“這個賽季的歐聯有可能是我踢的最後一次歐聯了。關於未來我會謹慎考慮，考慮一下做出怎樣的決定，才能對自己和球會都好。”

BY WING

退役抖下都好既
呢兩年對住艾狗辛苦你了

見到祖記換戴巴拿三分鐘反cup兩球晉級
之後諗起...我哋都有個達斯拿
唉...又要講多次 艾狗仆街死啦

巴黎有個特色
D球員多數都願意
踢到唔踢得/球會唔需要佢先走
係艾狗手下咁踢就係愚忠

真係唔明點解仲會有人支持艾狗
佢係有料 我地就唔會咁鳩屎
兩年比佢祖國隊踢走啦

教練點睇都係要負最大責任果個位

可能張約fatfat

有睇尋晚個場
兩邊真係踢波 有組織 有迫搶 熱血
講真艾狗帶 熱刺都唔會贏到

記唔記得舊年阿狗都贏唔撚到

新帥大熱:
干地 摩佬 安歷基 肥安

次熱:
肥普 沙利 施丹

唔知點解有佢名:
雲加

希望搵啲識針對性擺陣既帥
易打歐聯好多

平地似樣 佢批評過車唔肯科水買人
佢教起碼會執到防守
摩佬唔會啦 續左約

踢352就大劑
中堅得三個

拉比 係你喇
老實講 佢想買人
中東佬實會比嘅
但問題係而家好CB難求
當雲迪積克都要7500萬
其他更難想像

仲有個可能性
帶埋Luiz二度回家
但干地唔係好like佢
所以都未必會
不過得佢真係黎教先再FF啦

最想干地
佢嚟仲可以加強埋班球員啲操練、心態上嘅嘢

最撚好笑係25華另一球own goal
個模式都係一樣

再叫佢協防就會og多過入對面波

干地黎左會唔會頂唔緊球王啲大牌野郁手打佢

在本週進行的歐聯16強淘汰賽中，巴黎聖日耳門和巴塞爾球迷行為遭歐協指控。

其中，巴黎收到了來自歐協的4項指控，其中包括了在對陣皇馬時，球迷在看台上燃放焰火，並且使用鐳射筆照射皇馬球員。

而巴塞爾則因為在與曼城的比賽中，球迷在看台上燃放焰火而被指控。

此外，巴黎還被指控在客場球迷看台，缺乏對台階和通道的妥當組織和管理，而巴黎將會為此遭到歐協的紀律處分。

兩家球會的被指控項，均會在3月22日被歐協相關部門處理。

BY WING

班白痴

無啦啦傳緊放卡叔買利雲
人地肯黎先算啦屌 吹得就吹

放得我去邊吖
去中超就差唔多

五大聯賽點都有人要你既

我走左就要改名了
卡雲尼(已離隊)

買唔到中鋒撚會賣你咩
定啦

根據《巴黎人報》的消息，有巴黎球員近日透露，卡雲尼在巴黎被皇馬淘汰後心生去意，恐在明夏離隊。

根據這名球員的說法，卡雲尼在今年2月時就表達過離開巴黎的想法，並表示“在巴黎找不到家的感覺”。 《巴黎人報》認為，卡雲尼的這種想法和尼馬有直接關係，兩人在去年的12碼事件後關係一直忽冷忽熱。

不過可以確定的是，卡雲尼下賽季應該還會繼續為巴黎效力，不過他表示自己需要得到尊重。據悉，卡雲尼和艾馬利的關係目前也很微妙，兩人之間關係的裂痕出現在歐聯與皇馬的首回合比賽中，卡雲尼提前被蒙尼亞換下，這讓烏拉圭前鋒非常不滿。

《巴黎人報》分析，巴黎方面也並不是拒絕出售卡雲尼的。由於歐協公平競賽規則的壓力，巴黎也希望能夠通過出售球員，盡量平衡目前緊張的財政收支情況。而卡雲尼一旦被出售，標價至少在6000萬歐。

BY WING

好老實卡叔大賽表現心照
下個教練唔留都冇計
但係佢已經係巴黎歷史留低左唔少腳毛

根據《巴黎人報》的消息，有巴黎球員近日透露，卡雲尼在巴黎被皇馬淘汰後心生去意，恐在明夏離隊。

根據這名球員的說法，卡雲尼在今年2月時就表達過離開巴黎的想法，並表示“在巴黎找不到家的感覺”。 《巴黎人報》認為，卡雲尼的這種想法和尼馬有直接關係，兩人在去年的12碼事件後關係一直忽冷忽熱。

不過可以確定的是，卡雲尼下賽季應該還會繼續為巴黎效力，不過他表示自己需要得到尊重。據悉，卡雲尼和艾馬利的關係目前也很微妙，兩人之間關係的裂痕出現在歐聯與皇馬的首回合比賽中，卡雲尼提前被蒙尼亞換下，這讓烏拉圭前鋒非常不滿。

《巴黎人報》分析，巴黎方面也並不是拒絕出售卡雲尼的。由於歐協公平競賽規則的壓力，巴黎也希望能夠通過出售球員，盡量平衡目前緊張的財政收支情況。而卡雲尼一旦被出售，標價至少在6000萬歐。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

又係艾狗害

同古清同一時間post

有傳聞卡叔利雲莫拉達會三方交易
利雲>鈀
卡叔>車
莫拉達>拜

流流地

利雲都唔理你啦

有八強唔踢走黎十六強出局

個巴黎page share左兩個新聞
一個話尼馬想返巴塞
一個話尼馬夏天去皇馬
廢事copy了
呢d假新聞十足十每日一篇咁煩

屌 班報紙佬想吸view
見尼馬夏季轉會咁撚吸睛
個個都走去做佢新聞
真又好假又好 有view就得
依家d媒體包裝到佢就係反骨 就係怕美斯 就係潛水 就係為做球王

我個人覺得尼馬好可憐 比人由朝做到晚

西班牙報紙報尼馬 想聽下算

我發覺呢度我同達清好似得罪左艾狗咁
成日唔出
黎緊又冇我了

古清都要out了

之前都會睇下
後尾愈做愈多
真係覺得佢慘
明明佢自己把口從來無講過要點

應該係佢老豆放風r轉會費
不過咁撚大個卡塔爾皇室係後面佢兩父子做得啲乜
怪自己上錯賊船啦

依家好似干地 肥普 肥安 安歷基四揀一了

12點有無人睇 難得早波

講撚過以後唔睇艾狗波
btw睇完正選陣屌左一聲出黎
依家先識擺達清正選

艾狗食撚屎啦屌你老母臭化西

總之唔撚睇 最多睇highlight算
話撚知佢炒人幾多啦

我都係咁話 廢撚事睇 睇返個人highlight算

干爹

下季仲係艾狗教寧願out

應該中東佬想要肥普 但個人認為佢好低機會離開熱
干爹就唔同講法了
肥安 安歷基 兩個冇野撈應該係睇中東佬要唔要

其實個人想要肥安 最有效發揮到條中場應該係佢了

嘩 偉大艾帥帶領大巴黎大炒梅斯五球呀

好有料咁喎 炒5蛋

艾狗心諗
輕輕鬆鬆贏5球
老細應該唔炒我住啦掛

黎緊場場456老細仲唔續約

《巴黎人報》稱巴黎有多名球員可能都需要考慮下家了，艾維斯的狀態已大不如前，法媒稱他的存在對於默尼耶的成長來說是一個阻礙，不過艾維斯和巴黎的合約將在2019年到期，而且他和尼馬的關係很好，法媒認為他的離隊可能比較難實現。此外，該媒體認為古沙華和尤里也不是值得信賴的邊衛。

由於尼馬和麥巴比已成為巴黎的新標誌，《巴黎人報》認為也許是時候讓隊內以前的球星離開了，卡雲尼、華拉迪、迪馬利亞以及J.柏斯杜尼都可能被交易，同時他們的轉會也能幫助巴黎解決財政公平法案方面的問題。

最後一位可能離開的是中場拉比奧特，《巴黎人報》稱雖然拉比奧特的表現非常受球會的肯定，也認為他是巴黎潛在的新隊長人選，但是在商談續約時，球員本人對於薪水方面的要求可能會讓他無法留在巴黎。

除了球員，法媒認為巴黎的體育總監軒歷也需要對球隊的失敗負責，球迷認為他沒有做好自己的工作，在面對卡雲尼和尼馬的矛盾時也處理得不好，同時也不該允許尼馬在12月飛回巴西。

睇紅字就知呢啲爛鬼報紙唔識波

btw賣撚晒一隊成員咪又係要買過人 咪又係要煩ffp
作新聞都作好啲啦大佬

柏斯就真係要賣 又冇位俾人又留黎托柒咩 馬後炮講句 買達斯一刻已經注定佢係鈀玩完

話鳩柏斯都算
但話Yuri同古清 我真係屌撚死佢
古清上季踢得咁好
Yuri今季場場都咁穩定
要賣點都未到佢地啦
賣左邊個仲會想黎鈀先

其實佢某啲位講得錯唔晒

左閘傳緊祖果個辛度 不過根本冇必要買 左閘都唔係核心問題 右閘同防中先係

丹狗都唔應該留
根本佢老呢個弱點連法甲球隊都睇得出 點樣打歐聯呀 俾蒙尼亞上位啦大佬 所以我唔明點解會買佢

莫達老老實實完季退役好過 呢季見馬度迪走捱義氣打多季 三張幾仲俾人推上正選打box to box四圍跑

無架啦 有錢無腦
咁多年黎入唔到四強
都仲未搞清楚問題係邊到
繼續行球星政策都無用
好地地搵個CB CDM
操好隊波佢啦

根據法媒RMC的消息，車路士和熱刺有意在今夏引進巴黎左後衛古沙華。

今年25歲的古沙華是法國國腳。本賽季他並不是巴黎的常規主力，主帥艾馬利經常在他和尤里之間做輪換，而對陣皇馬的歐聯次回合比賽，古沙華不僅沒有正選，甚至連後備也沒有，直接坐上了巴黎主場看台。

而在昨天對陣梅斯的聯賽比賽中，古沙華依然沒能出場，他甚至連比賽的大名單都沒進。一種說法是，他和主帥艾馬利之間關係緊張，而這也被視為他在今夏出走的一個信號。

據悉，目前包括車路士和熱刺在內的多個球會都對他有意。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

古清

我唔想去英超呀

要走一齊走啦
不過唔好去熱狗

你去皇馬/拜仁接班 對你黎講係最好
古清仲咁後生 閘位又無勁人
大把世界

三個走哂...呢度都要解散了

頂多改名做G.Locelso

艾狗走 你地咪吾洗走

Al-Khelaifi
邊個敢屌我就立即坐bench

下個教練唔用既話都係賣

依家成隊野都係幾個位老得濟同後生既未開竅 其實整體有個模係度 係睇有冇好教練識加調味料

莫達丹狗明顯冇氣冇力 但佢地個位需要咁大體能

防中莫達安心退役 再買一個後生有活力有身型既防中 等迪亞拉教導佢

L18就算啦 身型太單薄 一撞就爆 攻中出身成日標波 最驚佢俾艾狗改造到不倫不類浪費左佢

右閘丹狗冇莫達衰退得咁嚴重 打法甲仲叫有貨交 不過正選要俾蒙尼亞

屌啦星 吹利雲唔夠要吹埋傾
佢兩個是但一個黎咪又係同球王包皮迪馬爭波踢
咪撚要中鋒擺4312出達斯好撚過啦

會唔會買c朗仲好 起碼識打歐冠

唔會啦 早幾年就會
而家開始年紀大
唔值咁貴去買

屌佢啦艾狗
比你買到邊個 仲係鳩出
咩人都無用啦

右閘大賽一定要出蒙尼亞
後生要比佢拎多d經驗
咁樣先唔會腳震震
丹狗平時風流波踢下咪算

想睇下買唔買到利雲

主席同總監去左巴西探球王
係咪威脅佢留低

艾馬利在剛剛結束的新聞發布會上表示，巴黎目前的目標是奪得國內的所有榮譽。

“雖然我們在歐聯被皇馬淘汰了，但我們現在依然有著清晰的目標，那就是奪得法甲聯賽冠軍，這是我們的首要目標。我和安特羅（恩里克）談過了，球隊需要盡快回到正軌上去。”

“帕斯托雷和馬昆奴斯還在和訓練師一起恢復，迪亞拉周中的比賽停賽，蒙尼亞有點小傷。現在除了這些球員和尼馬，其他球員都能出戰周中與梅斯的聯賽。”

“查普缺少上場時間？他非常職業，我想他在接下來的聯賽中會有出場機會的。”

“艾維斯的話很正常（艾維斯此前稱巴黎目前缺少化學反應，缺少整體的聯繫），他很有經驗，真心希望球隊變好。”

“尼馬會離開巴黎？我想再重複一遍，巴黎的未來計劃是很堅實的，這個問題我在一兩個月以前也回答過了。我現在很平靜，希望幫助球隊繼續取得進步。我們要爭取獲得國內的所有榮譽。”

BY WING

艾狗厚撚面皮到

[/quote]

艾狗: 唔覺意又輸撚左 我正廢柴

幫自己拎個法國三冠王等份cv好睇啲

摩佬輸波 會唔會比人炒黎psg

摩佬黎鈀賠率急升

鈀大巴戰術
尼馬都要守（如果仲係到）

球王番黎守又撩下對面 除時俾人行形式收山腳

btw球王老豆話個仔未來會繼續係巴黎

屌 如果踢蝗出呢個陣咪好（艾狗仆街死）

左右翼換位
中間唔要老野 要拉比
咁就夠做

收包皮轉達斯啦
打皇個排包皮超級冇態 係艾狗死要出
中間出迪亞拉

入波 莫達紅

達叔可以安心退了

都就退役仲搞d咁嘅野
又少左3場見老野
路些素可以繼續練防中了

依家先識入波有咩用

搞花自己個record

法國報紙佬整既巴黎更衣室勢力分佈圖
中間個啲係冇埋堆四圍都玩得埋
真係好難怪人地睇到鈀內部既不團結黎作新聞
根本大家仲係有個隔閡係度 球場上都睇到啦 冇黎默契 啲波見人就傳

右下果派明顯係唔太關事
佢地好似無乜聲出
Draxler就真係幾邊都fd底

依家隊入面南美人仲多過法國人
班法國幫點都要自己埋堆 如果唔係真係變南美聖日耳門架啦

屌 法國三冠都冇人care啦

馬後炮講句 我到依家都覺得冇必要買包皮 中東佬當初似為啖氣買

又有關公災難

條友on9到無譜

艾馬利在昨天的新聞發布會上表示，華拉堤需要更好地處理自己的情緒。

華拉堤在與皇馬的歐聯次回合比賽中由於不滿裁判判罰，領到第二張黃牌而被紅牌罰下。艾馬利對此表示，意大利球星還需要調整和處理好自己的情緒。

“我覺得他需要處理好自己的情緒，他是一名對巴黎未來很重要的球員。我們已經和他談過了，他是一名很聰明，也很有特點和想法的球員。”

“他一直在進步，不過他在一些關鍵比賽時需要處理好自己的情緒，尤其是失望沮喪時的情緒。他會變得更強大的。”

BY WING

咁係邊撚個搞到啲球員無所適從一片混亂?

係到笑先on9
好地地黑畫面咪算

25華向來都有火 又怪鳩球員
唔通好似球王咁當街波撚人咩

白蘭斯同肥安用佢個陣食牌都冇咁密

經典

公佈左法國隊世界盃名單
我地有包皮 kim 拉比 賓仔
冇我

Kim都有
但古清今年真係跌左watt嘅

始終都係攻強守弱
吹緊幾個教練都著重防守
睇黎我可以改定名

蒙尼亞
不過佢放風想走
走埋就改yuri

點解全部都係後防

對閘位情有獨鐘

就算卡叔走
我都係唔會改名

係
本身都好欣賞閘位球員

歐聯八強抽簽
疤同敗入撚左四強啦

皇馬今年就真係無簽運啦
又要對祖

皇對祖必出局

舊年先血洗完祖記4:1

邊位絲打

係咪黎旅行

連登名+自貼先

古清呢個髮型真係
Btw 陷阱竟然都有得踢熱身賽

fashion呢家野你識條春咩老野

熱身賽梗係搵啲傷左唔抵恨果啲踢

卡叔老餅頭始終如一
如果唔係紐亞傷左未出
陷阱第三龍都無佢份

牛油手波都接唔實

睇黎利雲去皇了 意料中事
除左錢諗唔到有咩理由黎巴黎

級數上同即買即用應該冇幾多個人夠佢黎
其他根本買唔郁

球王個新髮型幾有我既影子

都係柒？

型

巴西籍會員mode:
型到無得踢國家隊

Btw 古清著咩Size波衫
FB見到有人放15/16黑客球員版L size

巴黎球星達斯拿近日在接受巴黎官網採訪時表示，巴黎球員已經基本走出歐聯淘汰的陰影。

“歐聯當然是球隊在賽季的一個重要目標，不過我們遇到了世界上最好的球隊之一，同時也是衛冕冠軍，我們對於被淘汰很失望，但巴黎球員是職業的，輸給皇馬後能迅速投入其他比賽。”

“這個賽季還沒結束，我們在聯賽還有爭冠的目標，同時還有兩個杯賽的決賽要踢。”

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

召喚會然達斯拿

早場

門面嘢

比人打反擊
追都追唔撚到

迪馬超靚 追返球

入多球啦

拉比斬得靚

又話唔睇 口裡說不

無睇 睇highlight同fb page

岩先番香港
有冇錯過啲咩

古清

無乜嘅 艾狗負負碌碌又贏一場

中碼

2:1尼斯
依家先識擺達斯正選

同我一樣啵
球員版細一個size 中碼fit
古清你諗諗佢啦

有撚用咩
今季篤定三冠咁濟 無慾無求

上次買左件大碼伊巴著到我成個肥佬咁

法國杯出局就好笑

古清做左排文員咪發左福

我一身橫練肌肉
你班人噏得就噏

我=卡叔 走位一流射術九流

射精九流呀

好想快啲睇下今個夏天會唔會大換血
左右閘 防中 中鋒 傳得最密
btw其實左閘真係有必要換?唔用我都有yuri姐 又唔係差

怪錯了

古清係咪想比我射

射對面龍ok?

Ok 射自己龍就交比你

決裂

包皮去達斯ig搞事俾人舉中指

講乜

包皮用德文講:好靚仔喎老友

馬度迪就唔知了

包皮好搞嘢 傻傻地type
話佢同球王不和真係得啖笑
(不過球王小器無意中得罪佢另計)

啲西班牙報紙佬眼中更衣室邊個冇得罪過球王

一齊離開巴黎

球王=容易被得罪對象

手足們世盃捧咩隊

你捧法國
我捧德國

德國瑞典

今年件德國藍綠色核突到

德國

我係亞軍庭
迪馬

又可以賴斜恩同阿古路敗家

好似冇伊卡迪大巴拿

小花迷:迪馬又獨扭
小花迷:斜恩炒飛機
小花迷:阿古路敗家

大巴拿小傷左無入名單 好似係
icardi唔知

但係最後23人實有大巴拿啦我諗

Icardi上場大四喜 應該會補選入返嘅
不過到時咪又係做箭靶

梅西沒有錯 錯的是隊友太雷！

小花一陣又輸撚左又退出國家隊

贏就美斯
輸就斜恩

緊係啦 就連上年美州盃
互射12碼梅西第一球唔入
都係斜恩嘅錯

有時睇到買新龍啲新聞就覺得好笑
成日話賓仔係一個好龍但經驗唔夠
第二段就推薦當拿隆馬
唔講仲以為當拿資深門神黎

當拿隆馬上場對阿狗
連波都撲唔實 比佢漏入
開始覺得佢比人吹大左

btw會佢係失準定平時都係咁

間中會派膠 我覺得佢係潛力好大
但呢一刻一定唔係頂級
意假最勁嘅龍係Alisoon
當拿隆馬應該中上啦

法國報章揭露，車路士門將泰拔高圖爾斯上月曾與巴黎聖日耳門體育總監安達路軒歷基在倫敦會面，尋求今夏過檔這支法甲班霸。

報道還指軒歷基已經成功游說高圖爾斯離開車路士。這位比利時國家隊首席門將，雖然要2019年夏天才約滿車仔，但一直有傳他希望去其他地方發展，而且車仔即使正嘗試與他續約，但未必能滿足他要求的20萬鎊周薪。皇家馬德里也是對高圖爾斯感興趣的球隊，但聖日耳門剛好也需要門將，而且估計因為曾效力馬德里體育會，令他打消了重返西甲的念頭。

屌啦星平平地買番個老龍番黎同賓仔上堂咪得囉
洗唔洗又掉番佢落後備

伊巴.......

上年博老命幫曼聯拎歐霸
估唔到最尾咁走

今季踢踢埋埋10場都唔知有冇

當係condom
用到傷埋就送你走
摩狗都唔係第一次
卡斯拿斯 朗尼都唔係好好睇睇咁走
不嬲都唔鍾意摩狗

btw安歷基好似同車達成協議
psg都無再搵佢

干爹落車入門 安歷基上車

因間有得睇卡叔出醜

係咪中國盃

Yes 對捷克

卡叔

睇定先倒掛
又唔見對阿狗果時咁

隔離冇晒人先識睇定諗下一步
平時隔離有對手後防即刻諗都唔諗鳩射

比各位手足參考

信心問題 反而卡叔國家隊踢得幾好

係咪淘寶架

PSG官網黎
係d人share個優惠出黎

咁正

香港psg fb page個admin其實係咪有睇我地傾計

有送埋主場褲 其實都抵架啦
不過上年年尾有日無啦啦
歐聯版106美金半價 果次最抵

FB Admin見到麻煩幫手share條link
等多d人入黎討論

唔想同你班自稱球員既蠢材傾波

呢度同FB Page共通點係
大家都好憎艾狗

迷艾一定假鈀

班board好似好想買個新龍
有名果啲傳過晒咁濟

全世界都去我鈀
卡塔爾投資局萬歲

就睇下八月點撚樣買人
包皮個億八都未撚俾

賣走哂中場咪夠比
日日都傳 拉比 25華 柏斯 要走
雖然25華表明唔走 但拉比就

Btw 近排又入左一堆好野
遲下得閒整理影相share牙

柏斯就真係要賣 留黎把撚
以前啲盤扭控球冇撚晒

又重課買咩

做咩又傳埋杜曹
呢條友搞唔掂更衣室架喎

巴黎球星帕斯托雷表示，自己在巴黎的生涯已經接近結束。

本賽季帕斯托雷為巴黎聖日耳門出場18次，最近幾週他一直被排除在球隊的大名單外。近日在接受採訪時帕斯托雷談到了自己的未來，“我已經意識到我在巴黎的生涯即將結束，我們看看未來會發生什麼。我和這裡還有一年的合同，我目前還沒有什麼明確的想法。”

“我不知道事情到底會如何進展，我會繼續專注球隊本賽季剩餘的比賽，我希望幫助球隊獲得冠軍並儘量贏得更多冠軍獎盃。”

“西甲？考慮到語言問題和比賽風格，我認為那裡肯定是我的一個選擇。國米一直有意簽下我？李昂納多當時非常希望得到我，2011年意大利杯決賽後我們進行了交流，但之後他去巴黎擔任了體育總監，隨後他也將我帶去了法國。”

BY WING

根本一月應該走 班board獅子開大口唔撚放
依家世界盃都冇份踢

好多 整合下先出

柏斯唔係唔好波 係無乜進步
巴黎唔用佢就唔好死留住佢啦
遲早巴黎變有潛質嘅球星墳墓

除左德國盃 佢仲有咩功績
聯賽踢到屎咁

我又入波

平時又唔見你入

平時隊友成日高難度傳波
呢球輕鬆掃入

今日啲好多新聞同杜曹扯上關係
唔好撚放佢入更衣室呀 班巴西佬冇性架

卡叔當選中國盃最佳球員

古清咁係咩樣

你話呢

梳

加盟中超球隊不是夢了

八月賣卡叔了

我唔想走啊

唔撚知講咩 純粹推post

就快grad 搵工好緊張

想搵咩工

去撞下懲教啦
不過好似對體能有咁上下要求

加油 咁早有個目標好事黎

我有朋友做懲教 不過做左一年到唔撈 話好惡頂

法賓奴好似同摩納哥傾掂數
幾個page同新聞傳緊法賓奴將會同巴黎簽約

法賓奴已經係我地既人

人各有志 不過巴打你都岩
趁後生應該乜都試下
咁早做政府 人生就無乜挑戰

包皮果筆錢
果個19公平財政條例=無牙老虎

拎多舊錢出黎俾uefa咪過到骨

賓艾化係ig落實季尾走
晒左佢兩年
good luck

唉 如果上季完就走
而家係咩球隊都至少好過而家
30歲人了 浪費哂個天賦

推post
各位手足放假去邊度玩

出去做運動係屋企打機
難得長假

btw忍唔住想破戒睇對摩納哥個場

古清幾時加我PSN
我都係咁話 其實個戲碼好正

擺低你個psn得閒加

打摩納哥咪當驗貨驗下法賓奴

好似吹緊杜曹

遲下先 而家唔係香港
唔記得左個PSN
法賓奴係抵買岩用嘅
BTW老野莫達今場停賽

早啲退役啦
咪再信中東佬啲花言巧語續約

班低智高層買辛度了
再見了手畜

嘩屌 伊巴第一場就入球咁既波

仆街反cup 0-3 > 4-3
第一場就做英雄

意識 技術 經驗仲係頂級

包皮真係mvp
冇左球王教壞佢即刻唔獨食

見到迪馬受重用開心返都開心
唔該出多D達斯拿啦

仲記得佢對皇果時唔交

睇下杜曹用唔用

肯撚定球王教壞佢

睇黎下季都係杜曹平地2揀1
好似兩個打盃賽都麻麻地

「干地已經迫不及待想要離開車路士了。」維亞利表示，「他無法忍受球會不論買人還是賣人都無視自己的意見。事實就是，車路士更想要的只是一名對球會高層言聽計從的教練。」

「重返意大利國家隊也好，執教PSG也好，干地一定能再次找到一個讓自己贏得冠軍的地方。有的是合同等著他簽字。」

平爹要黎教訓球王了

捉撚住老野屌 識唔識防守架你
老唔係籍口 同我坐幾場Bench先

其實無球王 包皮發揮空間更大

佢打352就精彩
丹狗打翼衛 右邊下下俾人爆
中間一撞就散
中東佬到時又要課金買後防煩ffp

包皮愈黎愈屁馬feel
早排獨食到
屁馬收咧先叫正常番

原來包皮細佬黎左巴黎青訓

遲下唔通會出現球王兄弟

今年巴黎好成功咁
逼到左右閘球員都想走
最擔心都係古清前景
你仲咁後生

最好賣去英超俾人教訓下
古沙華踢成三季 腦荀都好似未生齊咁

屌啦星熱刺個件乜柒野後衛名都噏唔出又老
竟然要求咁貴人工

古清除左帶帽果場之外
就數唔出有邊場好波

巴黎水魚

偷偷留下正皮

咪撚買熱狗班陷家剷
無個好人

駁唔到 連自己都要正皮
心理質素極差 輕敵怯場樣樣齊
有潛力唔識發展 攻強守弱到似翼多過閘
俾人賣真係唔出奇 只能講good luck

唔好咁啦
話晒都幫我地接貨接走摩拉
早排見到開始有熱鬧鳩佢獨扭

法賓奴話冇接觸過鈀

姐係又係亂傳

I know your feel bro

試緊你有無恆心

可能真係對你冇興趣

其實岩岩識佢無耐
可能要再睇定d先

耐心

話說近排返工返到個人好迷惘

一齊搵工

男人老狗應該做d大事
而唔係應該做d職員仔就滿足

卡叔又門前炒 又有精華

打回原形

發揮正常

個十二碼唔係包皮醒水提賓仔撲右邊 輸鳩左啦
睇黎馬昆仲未有能力係作客做隊長協調防線

卡叔
Miss of the season

迪馬自己射好過

其實咁樣空晒咁濟都唔踢走去傳
算唔算同卡叔示好

卡雲尼你上位啦

個位空到咁 就算隊友係其他人
我諗都會照傳

卡叔可以上番水啦
公海走晒去抽史達寧啦
冇人再理你架啦

成個fb都係我嘅片

戇柒鳩無神神傳沙拿
屌啦星包皮條數都未找呀買沙拿

沙拿要去都去皇馬啦

有英超西甲唔踢去法甲

杜曹了
又要睇多兩年十六強

個個都話係愛美麗二世
中東佬都照請
做乜鳩啊主席

付出多兩年做代價啦蠢材中東佬

中東佬不如你請我教

一齊send cv

個CV要愈肉酸先愈有機會
最好係要唔識同球員溝通嘅

我冇教練牌架
請我啦

疤被逆轉

羅馬熱血到
第一回合輸4球都晉級到
反觀巴黎 個個勁又點
完全無鬥心同人踢

大快人心

所以咪話要個名帥黎教訓下班大帝

最好就干地黎
屌撚死班老野
再逼埋球王都要學防守

艾狗都係要仆街死

艾狗仆街死就一定
真係希望干地黎 鐵腕手段點都管到球王

嘩 皇馬又比人反杯
仲有30分鐘

牙朗又入十二碼
都唔知公海嘈乜柒
咁撚樣落腳都唔俾十二碼就真係黑哨啦

又真係中 唔係黑

咁都叫黑 又推又出腳
講果班人真係以後都唔好睇波啦
倒返轉係祖記咁樣有12碼
一定無人會屌

張紅同個十二碼根本自己攞黎
又係度瀨黑哨
我地25華個陣都係咁投訴食牌啦

雖然皇馬踢左我地出局
但以波論波 呢球12碼根本無爭議
個個話Buffon最尾一場可惜乜乜柒柒
屌 佢自己咁魯莽推撞球證抵拎啦
個個盲反皇馬反到上腦

老就大撚晒咩
叫uefa直接俾個歐聯佢呀笨

俾退休金比佢

黎緊兩年法國超級盃會係中國搞
法甲戲碼有幾多國外人特登入場睇呀 靠球員名氣拉人入場

係中國搞不如係香港搞
反正d人都剩係識鈀

不如法國超級盃索性改名叫巴黎聖日耳門邀請賽

巴黎盃

根據RMC報導，巴黎聖日耳門將宣佈新贊助商。

昨天有報導稱，巴黎的某些贊助合約摻水，可能受到歐洲足協球證公平政策的懲罰，但是巴黎官方之後做出否認，稱這個報導是假消息。

RMC表示，巴黎將宣佈與新的亞洲贊助商簽訂合同，另據接近巴黎的消息源稱，現有贊助合約的續約事宜也會盡快搞掂。

巴黎球會也將在4月20日到達歐洲足協總部，解釋於球會在財政公平規則下

八月個陣已經講過今季贊助商完約
好大機會Qatar自己彈贊助俾鈀 天價贊助費過ffp
個陣仲有條撚樣疾鳩我話18/19會仲大獲

1:qatar呢幾年同阿聯酋果啲交惡 依家fly emirate一定唔續約

2:Qatar airways上季季尾同疤完左贊助

但中東佬個老細唔知肯唔肯 咁樣做等於同人講鈀係Qatar國企

歐聯四強精彩囉
蝗敗又黑吃黑
睇下羅馬今次偷唔偷到雞

其實根本係國企 但睇下中東佬要唔要面子

利其實作客曼果場都有d黑
吹走左Sane果球

啲報紙佬日日吹我地會換血
我好好奇 包皮條數未找佢地會唔知 ?
就算換贊助 太貴一樣俾人罰
八月找埋包皮條數 仲有幾多錢拎去換血

今季陣容變化應該不大
除左柏斯會走 古清除外
其他都還好

你隨時成為換血一份子呀仲抽我水
btw柏斯 陷阱 謝斯真係有價好賣
古特斯個人想佢留 但睇黎都兇多超少

賣左我仲邊有中鋒用
仲邊有人可以做箭把
謝斯又有紀律問題了
古特斯似賣多

贏埋摩納哥就拎到法甲
準備做三冠山寨王

賣卡叔回收古特斯 包皮入中 其實有得諗
係驚佢同隊友磨合唔到 古特斯同包皮都係踢類似442出身 打3人鋒線可能會爭波踢

謝斯就訓啦 本身技術都有問題

又可以睇下班大帝打j

btw希望贏左法甲 艾狗可以多用青訓 練兵

想知Lucas去到熱刺踢成點

之前聽熱話過佢獨扭

Jese條撚屌仲正
第一場入完阿狗波
而家場都無得出仲要降硬班咁制

Jese踢皇馬係幾好
但大傷完就收左皮
卡叔其實唔賣得
佢技術意識點都係有作用嘅
除左Miss埋哂d open chance

卡叔開始老
要搵定個接班人同輪換

其實係C朗太勁定點
大家都係3x歲 點解卡叔退化到咁

踢英超西甲 你水準一下降就俾人大做文章之餘會俾人淘汰

卡叔本身就廢之餘係甩皮甩骨既意甲成名就轉左黎山寨王巴黎 冇乜磨練
頭幾年伊巴係度 仲話可以賴要踢翼先搞到咁 屌俾佢擔正佢交啲咩貨出黎大家心照

接班人 正中擺達斯咪得囉又唔係未試過大大個包皮係度等緊上位
回收古特斯 同樣可翼可中 又唔洗再洗錢又有人用

唉 Augustin真係走得無辜 明明有位上 班on9中東佬

全部認同 除咗擺我做前 感覺好似踢攻中威力更大

一定啦
依家好少正統10號仔
假9就多到爆炸

屌佢老母施華開聲留艾狗
驚第個教練睇撚到你回塘回到咁撚樣冇正選呀 ?

施華同艾狗一齊out!
俾kim仔上位好過

艾狗都有人留
隊長不愧係隊長

又係柏斯 冇眼睇

lo celso

卡返靚ball

迪馬靚

卡叔個助攻
迪馬個粒射 今季第10個入波

聽日著返件迪馬先

今晚個個走位咁靚既

7-1
做三冠山寨王只差一步

嘩搞搞乜

其實迪馬個球好似越位

唔撚理 巴黎主場我話事

ok
主場哨

有冇發覺自從疤狗俾人反杯之後啲閪班牙報紙佬少左報我地

因為球王半退休咁, 無咩好寫

以前仲係疤 乜花邊新聞都要報
而家傷撚埋 吹佢回家都廢事

等踢埋個飛機盃
呢度正式變世界盃Post

古清今晚又無份踢
缺席原因不明

執緊包袱去英超

八月個亞洲熱身杯打拜仁 馬體 阿記

個法國超級杯係深圳打好似

尋晚垃圾波又輕鬆贏3-1
果然係Farmers League

直接叫深圳杯咪算

又可以見到德拉克斯勒同卡瓦尼

決賽打隊法丙業餘隊

邊到有飛買

等完季先公佈細節
法國盃都未打完邊有咁快超級盃

到時組團上去睇

仆街 睇球王ig真係好撚爽
日日係度玩poker 打機 睇波 去下ball
每個月逗住人哋做成世嘅人工
真係人生贏家

週薪=香港地打工仔一世人工

若尼馬今夏不離PSG，來季或能與保羅普巴合作。英國《每日郵報》報道，曼聯主帥摩連奴有意今夏放棄普巴的消息傳出後，這法國中場的經理人拉奧拿已準備與PSG洽談普巴過檔的可行性。
條力架咪撚搞啦 要佢黎做乜撚呀

另外PSG今夏將前往亞洲比賽3場，分別在7月28和30日於國冠盃對阿仙奴及馬德里體育會，之後到8月4日在深圳踢法國冠軍盃。
係咪上深圳睇波

Gogogo

唔知香港有冇門路買到飛

應該官網有得買掛

Gogogogo
希望現場有特別版波衫賣

卡瓦尼

庫爾薩瓦

話唔定到時已經去左熱刺散貨場了

姆巴佩都過曼城了

邊線球員=過熱刺

呢期official store買今季波衫
送印字18 champion 同褲

個優惠做左一段時間
之前係買乜都送主場褲
而家會跟返衫送褲
不過衫得返大碼以上
但屌佢法國網個Store做同一個prom齊size
個marketing唔知做乜鳩

法國足壇名宿杜加利近日表示，自己希望卡雲尼在球場上更自信一點。

“是的，和很多巴黎球迷一樣，我很喜歡他（卡雲尼）。他非常無私，我欣賞他的職業精神。之前發生的12碼爭議事件，對他來說有點太重了。”

“我覺得他的價值還沒有完全體現出來。他應該更自信一點，我覺得他還會繼續成長。”

三章野仲有得成長乜
炒少兩球飛機都還神啦

射術有成長空間

傳緊爺爺黎做體育總監
以佢地位有牙力請到啲優秀球員黎喎

吹緊杜曹既然簽左約
不過基於尊重艾狗 會等艾狗張約完左先公佈杜曹

老實講唔睇好杜曹 做多兩年十六郎唔出奇

好正

心電圖

雖然眾所周知會發生 不過都要講聲
艾狗官宣季尾躝
爽撚手啦屌你老母

就算開新Post
艾狗你都係要仆街死
害巴黎做左兩年十六郎

好睇過今年果件

艾狗今季係巴黎史上最高勝率既一季

理撚得佢最高 🍾🍾送走個瘟神

卡叔球王包皮 全部入選法甲年度最佳球員 仲有個馬賽前鋒定唔知乜

卡叔似陪跑多

佢個85%勝率真係人腳贏番黎
靠佢執教功力 法甲都贏唔到啦
唉Sor 上年真係贏唔到

傳緊買新左閘替換既唔係我
係yuri
yuri嫌法甲廢

Yuri本身踢西甲
有時對下皇巴體都叫有挑戰性
黎到巴黎養老咁款
我係佢趁仲踢得就去英超啦

一陣又去熱刺就好笑

迪馬琴晚又整親自己
射個波出去省中對手反彈落自己塊面之餘仲整傷左腳
又黎臨世界盃先傷

蒙尼亞得撚罪左班法國鈀

咩事

到時小花迷又有得賴

法國一直有個球迷組織叫ultra paris (定collectif ultra paris 唔記得)
係激進鈀組織黎 之前蝗作客鈀 半夜三更去酒店搞事 搞蝗隊巴 球場放煙果啲全部佢地做

佢地早排出左個聲明講依家隊內大部分球員並唔尊重球會 特別開名屌球王冇尊重過巴黎 聲明後段要求所有球員付出1000%既尊重同努力

蒙尼亞之後係ig還拖話球員一直有努力 唔知咁多就收聲之類

個post係一張黑白色 蒙望住個仔既相 佢地仲係個post嘈左幾句

後續係點就暫時未知

班撚樣係咪都入斜恩數架啦

做球迷就做到咁撚痴線
對個國家就無D貢獻
唔怪得法國一路都咁頹
好心呢D球迷自己收下皮啦
無論有乜事都好 無可能要搞到球員屋企人架
況且隊波衰都唔一定全部係球員責任/問題先

Subscribe左巴黎官方Youtube
係條老野打J片發覺
原來有場Areola 著過黃色作客當龍門球衣
以前都唔覺可以咁樣溝黎著法

自膠 係"今場"

個聲明主張指出啲球員唔當巴黎係一回事
老老實實丹狗同球王真係有啲問題
係ig做啲野成日引起爭議

我都唔知可以咁搞

謝斯成日走訓練走到成篤屎發火毀約趕佢番巴黎

禮拜五波冇人睇

球王番左巴黎了

頂唔緊 通左兩晚頂

都係睇左 卡叔

訓

卡叔又刷數據
完季就比後生上下啦柒頭艾狗

俾啲有份踢世界盃既追壯態掛

琴晚睇到火都黎
成隊波作客廢不再話下
依家贏左法甲就全隊學人揀波踢hea踢
屌咁既心態學人講贏歐聯 ?

艾狗冇得撈條氣唔順 ?
公佈左季尾躝之後多野講咁多既

屌件心電圖真係下年主場波衫
等作客算

我幾鍾意

件野望落好齋
成件巴塞咁撚樣

都幾柒下

如無意外剎科戰會著出黎
到時就肉酸

作客
好似拿渣沙同泥掟上身

屌 柒到唔識形容

想像唔到包皮 kim呢啲黑人著住呢件野

丹狗生日
Happy Birthday
又老一歲希望仲有力打法甲

老野谷到比利時正選右閘都要撞走

Draxler著應該幾型

我達著咩都型

睇下杜曹夠唔夠膽得罪球王放丹狗落後備

Unai Emery: Kylian Mbappé wanted Real Madrid or Barcelona move via @OnefootballEN. Read it here:

屌艾狗好撚多野講呀依家

駁唔到

Btw, 作客唔係呢件咩？

你呢件好好多

呢件比較多外國足球網傳
有埋實物

實物有冇圖?

咁呢個似樣啲喎
btw啲線我攞小畫家用一分鐘拉都拉到出黎啦屌

Nike d設計係咁上下

蒙尼亞同班fans嘈交單野愈搞愈大
連沙高都出聲

睇法文fans page見到艾狗叫過賓艾化入房傾計 可能傾下俾賓艾化落場踢法國盃決賽同巴黎剎科

唔撚係呀嘛 到時會硬化成點

蒙尼亞睇怕都真係走
遇著班癲狗球迷

蒙真係走既話又係時候升青訓
斷估都冇乜錢攞去買人

未定架
另一個page又傳個list已經出左 冇賓艾化
等官方出名單

今晚3:05邊個睇卡塔爾聖日耳門俾法丙中出

原來個list已經出左
自吞一打
btw冇賓艾化

今晚贏唔夠3球
以後都唔睇PSG了

杜曹聽日官宣做新教頭
準備好再做十六郎了

睇多兩年16強俾西甲踢出局

依家成隊仆街踢大帝波等世界盃 輸都唔出奇

老老實實平時點唔睇法甲都好
淨低呢幾場睇到既就睇下啦
莫達踢埋呢幾場咋
希望班大帝踢番幾場好波出黎歡送佢

嘻嘻 好似歐聯見過呢句

法甲真係好撚悶

今晚可以做住assignments睇

心照啦

明明平時都冇睇開係度扮俾皇馬踢出局先唔睇

一齊睇下莫達最後一場法國盃決賽點樣俾班大帝搞到輸俾法丙

原來巴黎買左巴黎人報頭版恭喜隊法丙打入決賽

平時返工真係唔知點睇
到真係得閒睇 又悶到痴線

唔差在聽日賀埋法丙冠軍

嘩 總統都黎埋

又中柱 第3次

Goallllllllllllllllllllllllllllllllll

屌呀 睇var都睇錯 明明膊頭 又比人拉低
殺死足球

咁好 叫埋對面隊長一齊捧杯 有風度

估唔到連登真係有人睇
我以為得我咁on9會睇 冇上黎即討

恭喜我巴終於成為本土三冠飛機王

咪撚玩啦 八強都超額啦

包皮個球真係睇到笑左出黎 邊撚度手球呀
艾狗自己都笑撚左

又係一場靠球員級數差距黎贏
幾球浪射不在話下
第一球 L18靠自己左扭右扭轟遠柱
第二球 對面手多 十二碼

班仆街贏左法甲踢養生波 夠膽死連決賽都懶懶閒 卡叔頂個波都冇用力咁 自己都唔睇重本土盃賽

反而對面踢得好過我地好多 睇得出用心踢呢場決賽 死守戰術都好出色

難聽啲講 我地唔配贏呢場波

對面真係超額完成啦 好對版啦以丙組打甲組
其實卡叔有幾球都有機 不過照慣例炒左
個球卡叔同包皮兩個後腳one two好靚

古清個頭做乜鳩

可惜射門果個係卡雲尼

包起自己去熱刺

尋日L18係幾好波 入波前幾球都中柱
但我地之後踢到屎咁
門前多番失機 連包皮都比卡叔傳染埋
贏咁嘅波得罪講句
完全無慶祝價值

Btw 尋晚對面隊著嘅係
我地上年作客衫只係換左會章
但佢地真心好波值得讚

nike懶到

馬昆200場了
未來隊長

卡雲尼：感謝艾馬利係今季既付出，下季我將會留隊！

“感謝艾馬利為巴黎付出既一切。無論做咩事，佢都會全力以赴。球隊今日既表現相當出色，我地配得上冠軍。”

“下季我會唔會留隊？SURE！我係巴黎好開心，希望係未來為球隊贏得更多榮譽。”

臨走都要幫艾狗打飛機
根本法甲就係Farmers' league

你要留唔代表中東佬要留

日吹夜吹 真係麻撚煩
唔該球王要走就快撚啲躝
阻撚住晒

巴黎=球星散貨場
Farmers' League 出品
個個都入球如麻

球王今季仲會唔會有出場機會

收咧戰會出

非大巴黎球迷
問下下年大巴黎歐聯目標係咩？
傳皇馬會買尼馬大巴迷球迷點睇？
下年要買咩人同轉咩野教練先挑戰到歐聯決賽？

目標起碼入四強
人腳要多個CB同正防中
教練呢d就算鳩數啦
最緊要壓得住班大帝
唔好係廢鳩愛美麗咁瘋狂刷球王鞋

四強

屁馬要躝就爽手 橫掂睇佢唔順眼好耐

當務之急要買個硬淨既掃蕩型防中
成條中場都係用波型 技術就有 體型欠奉
馬度迪走左之後得個又老又傷既莫達 lass都唔後生 L18太薄 俾人一撞就甩

教練首選一定係肥安
歐聯經驗 睇單執藥 球員管理全部都係依家鈀最需要既野

傳緊中東佬搞唔掂盤數
已經打定輸數過唔到ffp

btw心口贊助幫補下都得掛 ?
唔通中東老細唔幫佢 ?

屁馬要走就走 唔走就收嗲
隊波已經好多是非多咀怪

某個程度上都唔知班報紙佬算唔算成功分裂到鈀迷同球王
最驚ultra paris班友又搞事

心電圖官宣了
成年掛住個心電圖係心口提醒我地小心睇到心臟病

作客呢

新嗰件主場條領係敗筆

作客冇咁快啦
不過九成都係你貼出黎個件

成件都係敗筆

啲報紙佬係咪報到冇野報
傳馬細路想離開皇馬 球王說服佢黎巴黎
傳鈀鑗系列

丹狗受傷 去唔到世界盃了

[法甲]法甲淨低一輪 獁賽好大機會下季冇歐聯踢 除非贏到歐霸

抵死

琴晚贏2:0俾甘岡反cup 2:3
臨完場先追番3:3

之前打法國盃決賽果隊法丙降左班

今晚三點 莫達最後一場主場
俾艾狗虐待左一季終於有得抖

球王fb upload
睇個款似暗示留低
又要捱多年neymar to real madrid

又大巴車落班皇狗到

好可惜 盃賽非聯賽

琴晚早訓冇睇
一起身就見到主場不敗記錄破鳩左
仲要莫達最後一場破
拎左法甲次後冇贏過

btw心電圖第一場即刻輸波

正宗大帝波

集體留力世盃

新帥有排執 淨係個更衣室都有排搞

老實講 已經做好心理準備報紙寫巴西幫兵變 反杜曹 望就望我跌眼鏡啦

如果爺爺真係黎做ceo協調又唔同講法 畢竟以佢地位 球王唔會搞事掛

轉會窗就大件事 ffp唔知點搞
防中位就大劑

btw merci Thiago

下季一定執唔切嫁啦
FFP又搞唔掂
其實最好就干地呢類教頭黎
鐵腕 壓住班大帝

認命接受杜曹啦
冇十成都九成

變數係爺爺做唔做ceo

真心唔睇好杜曹

冇咩人睇好佢會教得掂鈀
兵變係時間問題

有鈀挽留艾狗

lm

彈出又彈入咩
條死狗臨走先係到亂講野

留名新版更衣室潮文

第一眼見到我都笑左出黎
艾狗都有人挽留

法甲年度最佳球員:球王
最佳年輕球員:包皮
最佳教練:艾狗

官宣了 杜曹

welcome emery

有冇話我知杜曹有咩勁？

鳩擺陣同引發兵變

阿根廷公佈世界盃名單
有L18同迪馬 柏斯88

都係做箭靶 Easy

琴晚去左多區請教同搵左啲文睇下杜曹優缺點

優點:
戰術運用
有針對性部署

缺點:
用人
更衣室問題

震唔住球皇已經仆得街

冇番咁上下地位既人根本管佢唔到
之前傳爺爺唔教波黎做ceo 球王唔會亂黎先

德國隊世界盃名單
竟然有trapp

萬一要換龍 賓仔有機會俾人清
驚杜曹死攬同鄉陷阱

扭牙踢到嘅話應該就無佢份

明明賓仔咁勁

據西班牙《每日體育報》週三報導，皇馬已經將引進麥巴比當作了球隊的重要任務，這位法國球星已成為皇馬今夏的重要目標。皇馬對尼馬感興趣的傳言只不過是煙霧彈，皇馬放出對尼馬感興趣的消息，只為掩飾自己的真實目標。

最近幾週有很多皇馬對尼馬感興趣的傳言，而皇馬球會也沒有對此進行闢謠。反倒是尼馬自己站出來表示，總是將他與皇馬和曼聯聯繫在一起，讓他感覺無聊，而大巴黎主席阿爾赫拉菲也表示，尼馬2000%留在大巴黎。

今年2月底，西班牙綜合性日報《國家報》曾爆料，稱巴黎聖日耳門考慮出售麥巴比，以討取尼馬的歡心。尼馬對麥巴比的不滿讓大巴黎高層憂心忡忡，他們決定不計代價留住尼馬。麥巴比與尼馬的矛盾，主要來自麥巴比的不服從，這引發了尼馬的不滿。麥巴比在比賽中表現出的能力以及雄心，讓尼馬感受到了威脅。巴黎更衣室一位成員表示：「尼馬擔心麥巴比會在他競爭金球獎的過程中給他帶來陰影。」

(by 新浪 )

要唔要埋卡雲尼呀?成隊打包啦不如

定係中東佬又要還拖反買巴爾

辛度去獌
我唔洗走了

又鳩up 球王同包皮不知幾fd

1001